又話香港係西柏林？有冇人可以比較當年外國點支援西柏林？

屌你老尾外國剩係咀炮，我都識支援啦
我知外國幫唔係老馮但真係好灰好燥
咁既支援叫幫緊示威者？乜撚都冇幫
西柏林？邊撚到西，睇過

西貢都無份，仲西柏林

冷氣軍師：要比國際睇，向香港政府施壓

如果係越南果個西貢仲撚大獲

仲有鄭柏林

西環就有